有冇巴絲打去過拿波里？

夜晚係咪好危險同埋去三日(去capri同龐貝）夠唔夠

Capri 同 Pompeii 都要各一日
三日有啲掹水
之前去夜晚出去食野個陣
有local行埋黎提我唔好行邊條路
住bnb個host都有提夜晚唔好去某啲地方
同埋喺火車站俾人偷野
好彩發現到攞得返
去真係要小心啲
Napoli 真係好雜 尤其火車站附近